iphoneX爆mon

整爛左老婆部iphoneX個mon
邊度整平啲
搵到最平都$1400

apple care都無買 ?